[884]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(247) ____ 求你放過奈子啦好冇？

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

如果你想學韓文

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌到簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌已經細,簽12個名,條八婆仲要簽到咁大係咪玩野?簽個名又要c?
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

181119 IZ*ONE x Eating Show S2

日期: 2018/11/19
開始時間:19:00(台灣時間)

直播網址
VLIVE:

睇住佢地食食食黎lm

頭先開頭有個人狂咳係邊個

今晚又要爆肝
補眠留名追po

會直播到佢地食完架？

帶左我奶B黎留名了

暫時睇落櫻yena同權F綜藝效果一流

我讌係咪怕肥唔敢食野
其它人食得好開心

肥hi肥奈食唔停

係咪都係唔夠膽係鏡頭前講咁多韓文住 權F主動問nako野 佢hea幾下就算咁 又細聲

掛住食

娜B總是被撚

我諗權問得佢野 係咪平時應該都多講先會問

留名

原來係櫻花係咁咳

食晒就完
食唔晒有懲罰
好似係

應該辣得滯

奈子食唔停
放棄放送份量

佢琴晚唔係v話喉嚨唔舒服咩

[884]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(246)舊的已經過去，新的已經來臨

1.Talking about produce48 how they become friends.
Chaeyeon : how we become close, actually i didn’t know sakuchan is really popular in japan back then , there was only 2 japan trainees on A class and she was there practicing alone (cy come and helping her)

2.

3.

4.如果你想學韓文可以去俞絲個韓文po到

5.去錯宿舍

6.真真一開始已經攬到實

7.去色魔說不

8.夜煙

9.fansign

你會想同邊個去荒島

兵 confirmed

元嬰想試嘅少時歌

real元嬰

可能會有彩虹鴨

依個unit會見到互撚同溝女

你聞乜
[img]

係愛

櫻叫人P下圖
[img]

有人送YSL比肥妹

安狗狗high大咗

安狗狗呢排仲狼過清純

同場加映元嬰反應

都話唔好過界!!!!!

彩讌會想同權Fcover

彩讌repo

櫻repo

元嬰

fancam

娜B

元嬰

櫻

真真

蛙蛙

彩元

清鈍

nako

肥妹

彩讌

蛙櫻

二人相

10.gag concert izone cut

11.https://youtu.be/VLfdtBSeuOE

12.Special
_______________________________
化石系列

_______________________________
18號 O' MY 奶粉

18號 La Vie en Rose 珉周

_______________________________
動物世界

_______________________________
NAKO計劃通

_______________________________
手

_______________________________
蛙:太短啦...

_______________________________
打我丫笨

내가 제일 잘 나가

_______________________________
屌你我想訓覺呀

_______________________________
炒車啦

_______________________________
IZONE同款

_______________________________
成日撚夢與希望既成員：清純

_______________________________
點解咁可愛,因為我係精靈囉~

_______________________________

_______________________________

13.[散粉字幕组]181115 IZONE CHU E04 END 宮脇咲良 cut[精美特效中字]

14.showcon

15.【影片評論隨手翻】11.18 Naver TV Top100第十五位
昨晚的排名截圖來源［miyawaki_daily］

16.八爪魚頭

英字

17.amigo tv preview
要消毒塊面

18.鍍我

19.你哋嘅may j

20.文熙俊 電台 官方另一角度 櫻花cut 中字

21.

22.無份
2018 Korea Popular Music Awards (KPMA)

Rookie of the Year Nominees

THE BOYZ
Stray Kids
(G)I-DLE
Jang Deok Chul
fromis_9

23.meet and greeted

1.櫻唔識Gashina

2.清純又借d意抱抱

3.畫伯出場

4.工廠式流水線運兵乓波

5.又食嘢仲要係炸雞

6.泰站反油用油B偶校icon

彩元：
櫻：屌唔同曬嘅
元嬰：old news
權F：唔得我係隊長唔笑得，唔知後面嘅人有咩睇法呢
安狗狗：冇人同我講會出依啲我點做MC

7.成班係塊透明牌到輪流簽
娜b第1個都簽係最右上角
條八婆第2個簽係中間右小小仲要勁大
塊牌已經細,簽12個名,條八婆仲要簽到咁大係咪玩野?簽個名都又要c?
肥妹彩讌冇位簽

8.jline其實對girl crush係咪有咩誤會

9.cute as fuck

10.真心想知係咪真係有人會咁開筷子

11.做咩姐你

12.清純真係食住上,先摸手再順勢攬過去

娜B

元嬰

櫻

彩元

蛙蛙

權F

清鈍

nako

24.

25.剪輯簡介櫻花七年間既活動。下面有留言話感覺似少時成員新加入IZONE再活動咁。

26.超級元嬰化石

27.冇眼睇

雖然小但是確實的遊戲！
11月魄力爆發地呼喊"這披薩多少錢！"的
第二個挑戰者是~？
視線搶奪的玫瑰色美貌 #IZ*ONE！
因為花美貌從東山流到玫瑰園的披薩？！
想看IZ*ONE牌蜜趣披薩店的話？
20日(二) 下午6點20分(KST) THE SHOW Play~[愛心]

#THE SHOW @official_izone

28.娜B

29.

30.MV views 數25.5M, 剛剛過左wow thing
過多陣應該過到HANN

31.尾尾

32.nylon

lm

都係喎
不過佢都好似唔食太多咁
要保護好喉嚨

笑左 hi醬個樣好迷惘 鏡頭又要影住佢

肥妹Nako食夠未

美尾

想問佢哋咩時候係冇食嘢

減肥正餐都要食既咁

彩讌忍唔住去湊女

某短人：一口便是豬的開始

第2頁留名

覺得櫻好照顧hi醬

二頁留名。

之後仲有雪糕
nako唔駛減，一定繼續肥

奈子食量=清純

佢地坐得好迫

好波

做得好

Nako Good Job

nako做得好

Nako顏射油狗

呢餐飯食到幾點？

玩鳩油

彩讌出千

諗緊nako會唔會插落佢個鼻

頂 去左裝飯睇唔到

cup住佢個樣就啱

狗黎

V咁耐既

個鼻唔同咗樣?

櫻叫奈子比糖糖佢食

唔似食得晒

點解佢地食左咁耐但碟雞仲有咁多

好鍾意聽nako講韓文

我估係之前食左飯多過唔比佢地食咁多

奈子對韓國食物好似仲熟過膠真

仲食緊架喎佢地

啱啱近鏡清純個邊好似得返d菜

娜元又放閃

彩元又被撚

清純個嘴見親都係咬緊野 唔係就見佢夾緊野食

權F

我發覺元英既形象管理真係幾癲

要完？

清鈍繼續食

即刻狂食

夠鐘啦 快手

彩蛙咩料

食肉獸

啲野好肥膩

無晒肉

唔食菜

彩讌即刻掃入碗

打包攞走

彩燕笑到停唔到

懲罰

娜B果邊食剩好多

而家先開黎睇

差d有得睇nako啦

恭喜彩元

肥hi韓文好似好左好多

係咪一早背好

結尾句有稿啦。

key喔

發現油奈呢pair長期一齊

睇佢成個吃放呆下呆下口啞啞咁就知韓文極差

你講邊個

你諗住邊個就覺得係邊個

izone可唔可以練下三行詩

高度問題咋 先分埋一齊咋

太油膩,不了
啱你多啲

我睇得好受樂
笑埋出黎

啱呀繼續發展落去啦

精華重溫

元英一見到CAM住佢即微笑

我冇講邊個你已經代入左佢 睇黎你中毒太深 就黎連你個名都要拋棄啦

佢地唔係同一間房咩

個舊咩黎

係咪睇左團綜閪臉gif

可能知自己比人cap圖

發覺Nako真係識玩

辣椒

辣椒咁癲

我覺得唔好比咁大壓力佢, 每人都有西面時間嫁啦

nako d屁孩本色帶哂過韓國

【翻譯】 11.18簽售後記

［下文中的我=原PO］

一見到名就讀著我的名字，我名字有收尾音，是「 ㄴ 」來著但發了「 ㅇ 」的發音ㅋ ㅋ很可愛
讀著我的提問時「啊復仇者聯盟!!非常好看!!」 ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ
所以我也說「真的很有趣
從一號選項開始「鋼...鐵...人? 」這樣子讀著超可愛ㅠ ㅠ
說自己最喜歡死待問我知道嗎
當然知道ㅋ ㅋ然後眼神對視著就往旁邊移動了

便利貼提問
Q. KKURA聽說電影中喜歡復仇者聯盟，最喜歡的角色是哪個?
A. 1.鋼鐵人2.美國隊長3.浩克4.雷神5.奇異博士. 6.蟻人7.蜘蛛俠8.薩諾斯

死待

應該係話有人一放鬆塊面就自然西 唔係專登西

【翻譯】 11.18簽售後記

（對話用日文）告訴她提問紙被拿走了，好像嚇到她，她說「日文說得很好」 ㅇ ㅅ ㅇ ! /下星期會去福岡所以問她有甚麼推薦的她說「天神一番街推薦!」，不過我吃過了所以推薦了我去吃天婦羅店「平尾」

不斷沒聽懂所以重複教了三次的程度?但沒有照片預覽的天婦羅店「平尾」嚶?

KKURA是我one pick呢ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ在提問紙上用韓文寫著會應援到最後，但提問紙被拿走了令我陷入混亂的混沌狀態連說出來告訴她也忘了ㅠ ㅠ我是笨蛋啊ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ

仲要俾佢咬 明知佢食炒年糕都要飛水食

係, 所以我反而想佢西面, 自然D
同埋佢岩岩完全無視膠真
我諗全隊冇咩人做到, 係佢地夠熟先得

韓國人好似食開辣椒

膠真成日爆肚
又迫佢要撒嬌

油係唔食得辣
玩緊佢 但唔知劇本定點

今日係咪得v live同meet and greet
陣間想煲返

呢段片真係有毒 睇左好多次
琴日櫻讌放閃個段
彩讌好man

今日meet and greet 生肉

奈子好抵死

彈落面就肯定係bonus

原來油b怕辣?

新po留名

唉
忙啦忙啦
點追星呀

佢講過話係要浸清水先食得辣嘢

岩岩先番到屋企,MISS左辣椒噴油面

咁渣ga佢

Ione都就完打歌
完左就少好多野追
最多上一兩個綜藝節目

：渣架 潮文

一手攬住好正啊

個個當佢玩具

如果以都冇閪面gif

怕辣既韓國人係恥辱

咁彩元真係公仔咁 面夠細

攬得好鬼實 但係櫻就好似對係公眾面前做親密動作有d避忌咁

西得多面 會比人罵
即使天生冇表情=西面

成粒鐘 等中字算

新po lm

原來wanna one出左mv了
好耐冇睇佢哋 好似個個都瘦曬咁 尤其係wink果個
點解我哋班女全部都肥曬

可能遲下再chur啲就會瘦

想睇最尾娜B鍚埋落去

擘大口喎 只係想食咗佢多啲喎

最後半mic live得還好喎 幾時挑戰開全mic

又想佢哋瘦返但係又唔想佢哋咁辛苦
好矛盾

似係

仔真心chur好多
歌出左都未聽

算過得去
我都係覺得beautiful最神

新歌歌詞幾有意思
估唔到佢地咁快就最後一次cb 時間過得好快

原來MISS左LIVE

應該唔會喇

冇睇歌詞 我齋聽旋律

我覺得佢地肯定會越黎越辛苦
冇w1個種chur法 但都會好chur好辛苦

睇咗中字版 算慢歌 唔入腦

錫女多個錫仔
我怕最後 個個都圓哂

岩呀
都完左3季
唉 d人就愈黎愈後生

佢哋要節制下
唔想見到佢地越黎越脹

無追post無追直播 有無吃放總結

Beautiful綜合黎講好正
但係我比較鐘意ipu

屋企個網卡到乜都睇唔到

得嗰幾版就自已睇啦

燒埋部WiFi機

櫻有冇染新髮色
定係埸吃放片嘅色tone搞到似新髮色

已經脹左

睇笑鳩油B嗰到唔多覺佢有染

我唔得閒睇
冇得同大家一齊笑鳩油b

再脹就真係唔好喇

仲有雪糕

Nako塊面

summary

metoo

又食

nako塊面真係圓過pizza

cls
今日又雪糕又炸雞

你唔睇就錯過咗nako顏射某婦

我睇上面櫻兩個gif 個色好似唔同咗咁

明唔明直播一齊笑鳩嘅感覺
差好遠

食放live其實幾悶
無上一次食放V好睇
Flow：
1. 食雞扒
2. 玩小遊戲
3. 跟劇本講野
該食既人繼續食(清純同Nako)
其他人就吹下水

仲有辣椒

肥死奈子

點解油B會驚辣

肥絲奈子

仲有熱狗沙冰

Fxxk 又黎
上次南南 應該同佢講食雪糕真係令到唔會再長高

肥絲大矢

怕咪怕

可能係人設呢 韓國人唔食得辣嘢呢個人設幾特別 大家以後就記得油油唔食辣嘢啦

又話韓國人食辣椒大嘅

係
佢特別渣

其實呢D睇劇本寫得好唔好,
你睇櫻花樹下櫻一個都可以好有趣

商業驚辣

世人只會記得唔食得辣既係櫻

覺得係真
雖然佢有好多鏡頭
但成場無咩鏡頭係佢食野

等replay睇返先

你都真係幾留意佢

櫻咩都渣架啦

好差
係好差
一般團綜水平
唔係Fans 都睇唔落

可能佢唔係韓國人

佢係油飯

呢度好多油飯

牛油 Forever

負皮topic 嘅仲唔係油飯

躝啦

指原巴mode: 躝返去團po啦

食得辣扮成食唔到辣一眼睇得出啦
食唔到辣扮食到辣咪on9囉
更何況油b d 演技咁水皮
都係食唔到辣架啦

如果要好真係要好導演/GAGMAN主持先得,
冇劇本係鳩流流架喇

肯定係娜飯負我皮

睇黎油B係大家心中都佔一席位

\簽售會後記/
@ 10_22AB
Q:hitomi 最喜歡的韓語是：
①夢和希望 ②麵包 ③honda hi ④草莓 ⑤安宥真！不要頂撞姐姐！ ！ ！ ！ ！
@ 10_20AB：kkkkkkkkk hitomi最喜歡的韓語是 安宥真不要頂撞姐姐！ ！ kkk

其實目前為止埃鬆嘅劇本都寫得幾差 啲團綜都偏悶

可能無劇本呢

全部靠爆肚咁癲

問呢D真係識玩

安宥真我笑死了這是她嚐了一口hi醬最喜歡的芝士炸雞之後的reaction
安宥真的有趣到底有沒有盡頭！

團綜內容量勁少。。。
個4集啲內容亂咁黎

望真啲其實係咪有粒籽咗出嚟
同埋um住個鼻係咪因為啲汁入咗去

算鳩數啦個團綜
除左去日本個part
其他真心悶

知己知彼 百戰百勝

更何況牛油既忠實支持者
這Cp 嗑了

可能好多都唔播得出街

法國miyu巴真係癲左

噤眉心

呢個GIF又可以做鎮POST之圖!

我都覺得悶
好似佢地簽售咁發癲跳下舞可能仲搞笑

閪面版莫多莫多

有冇精神科醫生介紹比佢

想睇多D behind the scene既野多過綜藝
冇特登cue佢地.佢地自由9UP應該會更加好睇

第11頁黎明

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

肥絲奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

Q : Which members get along really well with Hyewon?

-Sakura

-Yena

Yena because they both same age and Sakura becasue they play games together back in the dorm.

PS4 神技

哇仆佢個 想cap第二x宗罪既gif ，點知一野比佢伏左
哇仆街 個下 好嘔心
好想po出黎比大家不能只有我看到

屌你老母無追半日post乜呢度個個都係度幻想緊顏射柔b

星期一至五 上午 9:00 - 下午 1:00
下午 2:00 - 下午 5:48

新症預約：
上午 9:00 - 中午 12:00
下午 2:00 - 下午 5:00
星期六、星期日及公眾假期 休息
新症預約所須文件
以下是預約精神科門診所須文件：

有效的精神科門診轉介信(預約思覺失調診所除外)
有效的身份證明文件正本
住址證明 (如水費單、電費單或煤氣單等)
注意事項：

轉介信有效期為發出日期起的三個月內。
預約「思覺失調」新症，請致電 2928 3283。
新症應診須知
請攜同排期信於指定日期及時間依時赴診。
新症病人，必須出示：
有效的身份證明文件正本
公務員、退休公務員，及其合資格家庭成員；醫管局現職或已退休僱員，及其合資格家庭成員，必須出示合資格享有醫療福利的證明文件。
如有其他參考資料 (如X光片及其他檢查報告) 可帶備供醫護人員參考。
如需更改應診日期，可親臨或致電相關專科部門重新安排應診日期。
精神情況轉壞安排
如在新症應診日期前，病人的精神狀況轉壞，可使用以下方法尋求協助：

到任何普通科門診部或家庭醫生 / 註冊西醫診所求助。
致電醫院管理局精神科熱線：2466 7350 尋求專業意見。
在辦公時間內，親身或致電相關專科部門查詢。
尋求私人精神科醫生協助。
在緊急情況下，到就近醫院之急症室求診；或有需要時報警求助。
舊症改期或問症安排
所有舊症覆診必須要預先約期。如需更改覆診日期或有任何查詢，可親臨或致電相關部門與職員聯絡。請於查詢時，提供個人資料以作跟進。

領藥須知
請於應診當天起計 4 個工作天內到藥房交藥單及取藥，否則藥單將會作廢。

所有位於賽馬會明心樓的精神科門診部門藥房資料
地址： 新界屯門青松觀路13號賽馬會明心樓地下
電話： 2456 7666

你係講chu嗰個?

係咪想睇

係咪團綜有播過?

其實我唔係好知我哋講緊嘅係咪同一個
我指嘅係amigo tv chu嗰個

頭先簽名果個

哇屌

好撚嘔心

點嗰張gif我會配到omy 油Bahah把聲落去

屌呢
睇下我心靈受到幾大創傷

咁多年嚟除咗禾珠我都未試過淨係見到張gif都想一嘢打爆個mon佢

Btw amigo係咪月尾先播

點解要cap出嚟

不能只有我創傷

不能只有我看到
好似係

因為大家都是油推

26,28,30
三日

解密啦屌

睇返啲相雙色玫瑰根本冇特別含意

屌 解左密咪自己都見到囉

我不行了
後悔解密

明明你就係油推

我唔係

雙色玫瑰組下次cb會唔會有啲特別嘢

有無禾珠柔b對比圖

G持屌鳩指原巴

係喎原來官方已經統一全部都係minju

唔明

sticker啲字都係ps到搞到?

哎鬆大團飯指原巴

屌你地我都無解密到點解要屌我

屌你老味咩事

禾珠嘟咀vs柔b wink

你提議解密
圍屌lu

係

係咪講緊佢地兩個簽C名

屌我鳩up下咋就跟我咩
如果我話支持大家去同柔b做愛係咪有人就會放柔b閃卡？

又秒

真柔推

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌到簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 條八婆仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到最後彩讌都唔知簽邊

加左入template

油b愛你

瘋了 全都瘋了

一入黑啲癡線佬就發作

驅瘋柔

禾珠化

想問食放vlive是咪冇人做ts?
vlive 個V COOKIE都唔知幾時先有replay
btw 油好似對自己既黑歷史無咩反應

聽講指原巴愛雙飛
夏蕙又油b
夠驅風

左邊呢張好似算以前最好樣個張

咩都睇唔到

估中你喇 驅風柔 推完暢筋活絡

akb d優良前排mau低傳統係幾好 睇下元英....
遮左邊個都見唔到

禾珠出道個陣都冇禾柔個陣咁衰

左邊個T字

你地d邊係點整 點解個筆劃會整到咁唔齊既

thanks btw 點搵的 我係twitter 搵極都搵唔到

佢一早就話要做WIC啦，如果唔係點會有幅藍色天空相先

dc gall

DLLM 搞9我燕

珠珠不知幾正

最尾簽個個係清純喎。。。

其實我都係唔明點整

清純冇reaction

究竟點先整到正常人會整到嘅圖做sticker

選取完娜B我就唔知要點整了

係，個刻覺得佢好慘。不過佢真係太怯場平時無咩表演。

唔係因為條邊跟住原圖擴張咩
所以原圖條邊岩巉，筆畫都跟住岩巉

清純：無位簽名唔緊要
有位俾我溝女 is ok

我用多邊形套索工具 咁咪唔會個邊好似手畫咁
個邊係用cut出黎張圖 禁筆劃

咁啲字呢

我見裴巴果個 個邊好似自己畫咁

都係 雙click 就會呢個圖層樣式出黎

【出演情報】11月25日(日)放送「AKB48 SHOW!」で『NO WAY MAN'をフルで初披露！（香港時間11月25日21:50）
Miyu

屌,簽條撚咩

我係好豬咁喺張原圖已經畫咗再揀

miyu個樣

其實佢係咪講緊佢隻色?
珊瑚色Coral
Kang coral
Kang Kura太唔make sense
雖然佢係4次元

個陣有追開pd202
仲有2個月就散lu 諗起都有d sad
2年零5個月後到izone

呢兩年可唔可以快撚d過

個傻妹找完數未
12月2佢又要去握手會

暫時咪找到5月6號

佢個pose好cute

睇埋歌詞好有味道

女唔捱得 你睇權f膠真hi醬病得幾快

人生巴個字體係額外down嘅?

點解nako黎黎去去都係得16號FS既高清放出黎

吃放內容其實一般，但睇佢地食野好治癒，仲有奈子玩柔b

係呀 google一search就好多字型down

好彩冇開自動load圖

我原本係有Wi-Fi就可以自動load圖
而家我連呢樣都熄埋

我係街會睇名先開圖 避免中伏

有wifi就自動load 原來有啲咁嘅function

即係唔開邊個既圖

我有上多重加密架 諗住自己唔洗load到

睇返啲圖 啲人咁撚癲 連止汗劑都要搵同款
Rexona EXTRA WHITE
咁多個人都係得藝娜露過Canada 佢Canada止汗要extra white?

佢未做個動作已經打爆mon

朝早一feel到好強勁嘅氣就會block某個user

已經記底曬班隱性油推 加埋正負皮同引用分析 輕鬆

油圖我想貼都無 自己都唔想留底

nako仲有咩好正既表情包

大把
等你整好個package

不如順手整埋呢兩張

唔識整send條link比人直接入whatsticker 成日話error

咩字

櫻：一切在我

咁LOR

一巴煎落去?

an 既話理論上 whatsticker 條private link 就可以加
Ios 要轉json 入
Btw 等你zip 好曬啲圖一次過搞

未打完
一切盡在我掌控中

邁向成功嘅一步

肥妹：
看我出手收了這孽障

好正

叻
個頭可以CUT好D

我全都要

真係慢慢執果陣會用我會用濾鏡cut
懶就就咁套索

夾好多

范善寗 二改問左未

我愛柔B 柔B愛我

蛙蛙碌大隻眼好正

唔會整好晒架喎 一有靈感就會整下

一返嚟又爆po
Cls

有冇集合懶人包

有無巴可以整張奈子講一口是肥胖的開始嘅stickers

今個星期五六日就有啦

講真，佢應該走數啦，仲留喺度做乜鬼呀

可唔可以整張柔B愛我

好似要500x500

仁美d頭髮好煩

佢大D定櫻大D?
我講對眼

佢無財無勢
唔聽營運講等收皮

人工智能 中字

塔諾巴係咩字體嚟

你認為聽營運講留到出年先畢會有條好路數比佢

櫻 ，但碌得大到有少少恐怖

唉 玩娛圈慘係到
Miyu 又唔係咩大牌
聽AKS話唔一定比生路
但唔聽一定死
捧一個人
但封殺一個二打六易

華康相撲體

最大油推入場

多謝
已save

痴左線

Saved
thx a lot

咩料....

WTF

入錯post

中間邊個黎?

你老婆

圖中間係nako

請問小圓係la vie en rose dance practice入面著既果對ultra boost係咩色，想get同款但點搵都搵唔到果個款

原來唔係得禾珠一個跳

已經開始走火入魔

個重點係我讌度
I am back 凌晨接更

有冇圖/link

大家愛我

全場中字

等我油Bsticker
聽日整

曲直難分了

呢個

又有啲似灰 但又唔係深灰 白又白唔曬 好迷啊

ultra boost 1.0 cream

好煩呀

又黎突然攬櫻

想奶走佢咀上面啲白色

白色ultra boost 4.0

但係片入面呢個位係明顯白啲，有無可能係第二個款?

Ultra boost 2.0 white reflective

負皮左句cm

一係uncaged 一係4.0
2.0個pattern咁特別 睇落唔似係 而且近期應該都係4.0最容易買到所以我估4.0機會大啲

屈

其實咁辛苦搵好大可能只係白鞋著污糟左所以灰左色

權F黨全面入手piglet

仲大過隻公仔個頭

呢個最接近 thanks 我再研究一下

又真係幾黑吓

到時真係喊出黎

uncaged 個形狀好特別，所以都幾肯定唔係

大神知唔知奈子個對咩鞋

睇黎答案只有小圓自已知

補上既係之前跳舞頭三？

雖然唔係問我但我目測係nike tanjun

181116

V live cut

讌蛙

睇落就係啦但唔知點解外邊個tick會大成咁

美圖

妳兩個玩緊咩

痴咗塊貼紙落去
希望有牌子搵佢哋代言 我即刻9衝去買

一齊研究下 奈子同蛙係nike tanjun and nike air max 係咪囉膠紙遮住左...
櫻應該係reebok fury,
想知埋讌, 彩元, 權F個對咩黎

完

向sunny巴致敬

膠真對vans都係

讌B都係嗰對白色鞋

權F應該係aj 11 retro

係喎冇諗過連practice都咁心思細密
睇黎妹妹們都好慳皮 諗起之前睇davichi佢地鋪鋪著balenciaga上台

玩d地毯

點解你地認到咁多鞋

權F兩次練舞都著靚嘢 AJ 11同Yeezy

奈子個heels高到...

最近想換鞋, 諗緊買邊對
開頭想買w1代言個對

有無機會下次fansign有大佬問得到個答案

想像唔到149.9係有幾高

扁平足細細個醫唔好所以成日搵邊對啱自己著

等cb

兩個人既服妝費同12個人既服裝費爭好遠啦

上次有人問彩元中意咩牌子嘅鞋 選擇題全部大牌子佢無剔 自己寫salewa

權F係波鞋呢方面sense滿分
可唔可以教下櫻花等佢唔好再pump fury

我都有
但係扁平足通常都係搵dr.kong

好稱職

通常出名啲自然會買貴鞋 當然唔排除有sponsor

我有買dr kong塊鞋墊 攝落ub度

行山鞋黎既?!著出街唔得掂喎

balenciaga真係麻麻

我姆指外番 之前仲要貪靚着尖頭高踭鞋 又加劇左
而家基本上日日都係adidas superstar

仲有條短褲
我見到仁奈嘅鞋都… 想送靚波鞋俾佢哋

pump fury 唔靚咩 我覺得幾易carry

啲sticker 好高汁

我淨係欣賞佢啲袋

我覺得最神奇係有藝人著名牌拖鞋去機場 一起飛真係隔住個mon都覺得凍爛腳趾

我發現買個薄薄地1~2CM 後跟增高鞋墊會幾舒服
扁平個孤位出返黎
利申都係扁平足

呢對黑色可以接受 之前成日着果對白色涼鞋
下次簽售如果有巴打去想買對波鞋等巴打轉交比櫻花

櫻對pump fury由produce48個陣着到而家都唔肯放棄 唔希望佢着貴野 但着啲好睇嘅鞋唔好咩

J line係呢方面真係無咩sense
兩邊衣着流行文化唔一樣

依家一定唔敢再著
一比飯拍到就係FS瘋狂咁問佢

留名等睇生日應援送新鞋

白色我都覺麻麻
但唔知佢地穿咩SIZE WOR

係FS問一次
再去多次FS送

權F有著過yeezy咩 咁識貨

我係覺得着拖鞋好污糟 又怕比人踩 又怕比水彈中

老老實實, 我發現韓國D FASHION 平民+易買+平+易跟
日本D FASHION 好難跟+貴+冇咁八搭

日本好似唔係好興著sneakers

有呀 好似又係練習片

produce48時期大部分日本妹都係著住節目組提供嗰對鞋 又唔防滑睇落又無普通波鞋咁舒服 日本妹都著住嚟練舞 真係好樸素

3月 仲有幾個月就到
不過個陣啲站姐淨係送裙送衫俾櫻
冇諗過佢啲鞋都好災難咩

我唔鍾意穿SNEAKERS, VANS個D個底好硬

oh my dance practice
不過有膠紙痴住最顯眼嘅標誌

日本都有平少少既 但普遍都係九唔搭八咁（即係bb人style ）
韓國果啲就算你唔跟佢地買大牌都有好多基本款可以襯得好好睇
所以我去日本唔係好買到衫 多數都係番黎香港幫襯番啲係韓國攞貨既舖

代言左Salewa 佢未必答得

買衫易過買鞋 鞋要問到佢着咩碼先得

vans著爛腳 最舒服都係Nike嗰啲大牌子波鞋 宜家成日都著air huarache 好舒服

著Y3 幾舒服

佢地興着有少少踭既鞋 或者涼鞋加襪

vlive咁耐仲未有replay既

原來咁多人都有扁平足
利申 : 腳板差唔多貼哂地

着過ultra boost就番唔到轉頭了 個底真係好舒服
我蠢在貪靚買左白色 結果因為唔想整污糟而好小着

同埋我覺得韓國衫cutting 岩我多D
有時覺得日本就算款靚, cutting 都差幾cm
好似博頭位同身長位個D咁

sneakers好著喎
vans嗰d屬causal

ultraboost+塊dr kong鞋墊簡直係扁平足恩物
近排仲有vapormax

有諗過買LE對, 但香港好似冇
唔知有冇韓星都穿le對

係喎 著鞋sense真係滿分

少少踭呢個選項不適用於奈子 佢機場fashion著親嘅戰鞋都好厚底

呢個Dance Practice一出同frd都係睇佢地著咩鞋先
權F aj11
元英 ultra boost
櫻 PF
蛙 air max 90
Nako nike tanjun
彩元 air max thea
膠真 vans
清鈍 cons
娜B AF1

之前睇中過一對vapormax勁靚
可惜搵唔到 又唔想食炒價

安宥真
\簽售會後記/

@ MG03262
🐶：給了惠元歐尼粉色的便簽，給珉週歐尼畫了四葉草，今天很失望呢
—不是啦這是我和珉週上週約好的misson
🐶：那我也要給你misson
—OKOK kkk
🐶：下週給我藍色的便簽好不好
—知道啦kk喜歡藍色嗎？
🐶：恩恩喜歡呢這也是我的象徵色
—噢~很適合你呢宥真很適合其他成員也適合自己的顏色
🐶：是吧？元英也很適合
—…惠元也…hh
🐶：為什麼又說起惠元歐尼！！kkk
—哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

多謝介紹
平時都係著開NIKE

成日抽鞋冇次中過

奈子就算啦

其實奈子都幾辛苦...LE D鞋好L重

學燦神話齋 你永遠不會成功
但我妹中過幾次aj 咩世界

HUARACHE 過晒氣啦 前一代公廁鞋
我個對已經掉咗
舊款後面條帶好易斷
不過係幾好著

而且應該好硬 着得耐會痛

你地唔擔心爆AIR嫁咩
以前有經驗穿有AIR既鞋, 落雨出街, 之後好似爆AIR,
每行一步都支支聲

shit...又有每人一篇野
即係又要逐個站去搵全部既翻譯

non-no 2019 1月號小真part
每個人介紹一下自己的角色吧
宥真：我喜歡逗成員們笑！

「問卷」
Q：興趣是？
跳繩二重跳。有個朋友特別擅長這個，因為很想贏她就拼命練習，最厲害的一次一口氣跳到100下。
Q：把自己比作什麼動物？
大型犬。我算是身高比較高的，常常會對比自己小隻的成員出手。(笑)
Q：喜歡的日本名人是？
宮脇咲良。聽說她要參加「Produce48」的時候我就在網上搜過了，因為真的太漂亮了嚇我一跳。實際上見面，發現她不光很有趣，禮儀也十分周正。真的就像我的姐姐一樣，教會我很多東西。
Q：到日本想去的地方是？
以前跟家人一起去了大阪，在道頓堀逛得非常開心，下次想和成員們一起去。東京迪士尼海洋也是我感興趣的地方。
Q：提高興致的方法是？
上網看飯們留在網站的各種信息。每次這種時候，都會覺得「有那麼多人在為我們應援，得打起精神來才行！」。

真係抽架? 我成日抽都唔中我仲以為係啲shop自己揀人送

對vapormax X Off White 幾鍾意
但真係太貴同太難抽
反而啱啱對yeezy 350 v2 zebra 比我係外國網搶到

真係抽
身邊唔少人中過
係我唔中

之前炒價700幾到800 上年我去韓國買撞啱有優惠減價 49000韓圜就買到

平時就咁着平底鞋都腳掌痛 佢着呢啲應該好辛苦
腳痛加埋對鞋重=比死更難受

諗起pd舞台成team得佢要著高踭
權F又係

緊係有人HOLD貨 不過都有貨係對街
好小咁解

我朋友果對就係咁
但你問我我會答你爆左咪名正言順買過對

nike呢排都係vapormax或者air max 270啦
除左個樣好睇D 係真係舒服

真係抽架

呢度冇佢地3個，之前預錄嚟
奈奈係代C

270個款有啲大舊我唔鍾意
仲有EPIC REACT

Q：喜歡的日本名人是？
宮脇咲良。 原來膠真係櫻推

我同FRD抽, 佢中幾次, 我一次都唔中

補咗mako同咩人？見到好似有須田

韓國D波鞋係又抵屌又多款
香港搵極都搵唔到

櫻推最大成就

有人實測過行商場會吱吱聲

我妹話韓國買adidas nmd好平
但我去果陣見唔到

變咗傾鞋

不過小弟都係著ultra boost
泰國買

權F太矮
應該冇160

個樣似生得高補救返 好似係

好大壓力

要買緊係 外國網買
成鬼日減價 好多鞋係香港貴 外國好平

我好憎呢啲聲 聽到會起晒雞皮

160就應該有既。。。

我都係，啱啱借酒減壓

幾個月前去完 清一色賣老豆鞋同涼鞋 我覺得好肉酸買唔落手

me2
不過啤酒就麻麻
飲cider算

我飲whisky

傾鞋再變傾酒post

痴線
飲whisky訓撚著左啦

冇反應喎

高度160 樣子170 氣勢180

btw 今日真係睇左3個節目佢地都係食野

唔洗比握手券都可以任抱任握任摸

麻木都咁
你都幾大壓力
不怪得要睇埋油B

彩元好正

不嬲有飲開

依家飲到46°左右

小弟實醉撚左

冇反應

飲酒都用唔到幾多錢
我一大壓力就會瘋狂購物 啲咭數真係無眼睇

再上就唔係飲得嘅酒黎

唔識喎，照飲

權F我估佢155~158左右

最大同最細個兩個

鐵打酒

飲啤酒肥, 飲燒酒/清酒, 但唔好飲咁多

須田本身係選拔組
補咗真子同彩希
冇咁指原同中指
好似係咁

點解指原成日唔係度 太忙？

其實飲酒都好鬼
大壓力都係打下機好 睇下綜藝

生命之水

要問下佢個哎吔老公

之前隻手指整親
但係最近個次唔係出返黎咩?

德國有隻酒叫jagermeister
純落冰飲/MIX 黎飲好正, 35%

年紀輕輕
好酒量

去左搞=love d野

係喎叫佢line問下指原先

最主要係飲酒傷身 可以既話都係盡量少飲

打機仲衰，會輸

愈打愈頹

點解可以由傾波鞋突然變傾酒
真係 冇野好講

求醉姐

小弟唔開心，求安慰

做SMURF 降RANK 炒人

傷肝先慘
misa小心D
我有扮讀過pathophysi

上PO叫下春囉

真係有
專登打rank搞事送頭
跟住屌隊友
屌到成班躁底

學業定女定both

whatever la dont care

學業

壓力太大

都有d無聊後記既 係咪想睇

安宥真
\簽售會後記/
@ 93_ll1：我太太太緊張了話都說不利索ㅠ首先讓宥真看pd總決賽時我拜託了100位朋友給宥真投票的照片宥真“啊？ ？！！”說著笑了我不知道接下來說什麼宥真看了便簽…

Q：宥真最喜歡的事情只能選一件的話？？
①逛街②碳酸飲料③歡快的音樂④我

試過飲到郁一下眼球成個人已經可以wing到仆街(仲要繼續ot望住電腦 )
但又未試過斷片

比人屈機?

試過噴射式嘔吐

你飲咩飲到咁

點解o住t可以飲酒

成績唔好唔係咩大問題 最多retake
但搞彎左副偈就一世

唔係，cu冇拉grade, 玩absolute grading
係d嘢太難明，冇人guide完全做唔到
就final但咩都唔識
又要交文

一句： 唔好成日同其他人比

清酒

會3rd hon

釣師膠真

自己同自己都交代唔到

想知wing係點，甚少飲酒但係酒量唔知點解好好

會暈同反胃

畢到業就得啦 我識人third hon都可以去教書

過咗今sem再算

點都要頂埋佢

我都係上嚟屌2句聽日會返去溫書

【拿鍋字幕】181119 IZ*ONE nonno訪問全場中字

娜B d日文發音真係好正

行唔到直線已經係wing

我個陣死背past paper最後個一年, 又fyp又minor又爆credit,
最後2nd low到, 有D野係要背, 計stochastic 都係背

試下自轉十個圈再夾硬坐返定個人，又暈又想嘔

呢集AKB48 SHOW好似係14號拍
指原出場係15號嘅 ベストヒット歌謡祭2018

咁今晚抖吓咪再掂書囉，迫自己聽朝一起身就要,chur到final完

咁慘
absolute grading擺落major course好on9

analysis + algebra真係好on9

但自己又冇腦

MisaMisa加油💪🏻！

安宥真
\簽售會後記/
Q：宥真認為自己最像那種狗狗？
①小獵犬②可卡犬③雪納瑞④全部
@ garyGR13 :宥真不知道三大瘋狗狗所以失敗…
宥真寫了5號，並給我說明
🐶：我有點像小獵犬但那個啥金毛？最像這個狗狗
—123號狗狗是什麼知道嗎？h
🐶：恩？是什麼？
—三大惡魔犬hh
🐶：恩？？三大惡魔犬？那是什麼？是什麼？
沒有告訴她先走了

thx

cu = on9

f咗冇得洗底

當然會

權F人工智能一開波對住個mon個妝+角度真係好似irene

好想搵人一齊食m記

原來咁叫wing真係未試過
有無咩易入口啲又易醉嘅嘢？
想揾次試下自己極限

點解呢個第三人稱咁過癮

早D訓啦, 你夜訓聽日個腦又唔operate到無限loop嫁ja

聽日再算

喂唔好亂來喎! 你身邊要有frd 一齊頂住你先好

訓到聽日自然醒就會覺得自己好頹廢，所以一定要早起

有冇po過？

佢由F9轉飯izone

可以去㗎姐

團綜去的溫泉館發了  IZONE全員簽名板

其實係咩黎？牌子？

個陣未轉簽名

想去玩

喂五葉草巴，你自己玩下跳舞有無特別著咩鞋?

依家個簽名係咪側面兔仔

冇
我以前鳩下鳩下

本田仁美 repo一則
-最近學的韓語是什麼
-我別無選擇，我對此無能為力
-誰教你的？？？
-珉週!!!

推主還送了hi這個眼鏡

喂 呢個人可唔可以唔好譯得咁hea
明明有咁多韓文

係喎 遺作黎

高手出場

人工AI嗰個真係好羞恥

係金鍾民先做到

我覺得在石哥都得，但請佢唔起

追完po
你地d話題轉得快到呢

181120 non-no雜誌 櫻花部分翻譯

❌未經許可禁搬運 禁二改
🚫PLEASE DO NOT REPOST.

被撒旦吻過的聲音

Dont quote ok?

#金珉週[超話]#
NYLON雜誌採訪
①Q：初次亮相後你最大的變化是什麼？
A：在開始的時候，我想如果什麼都不做的話一切就結束了。在這樣的狀態下我很失落，沒有勇氣開始做什麼也沒有勇氣完成我一直在做的事。但隨著produce48的結束變得不一樣了，我曾經忘記了我為什麼要選擇練習生的道路，但在經歷這段時間後，我最初的目標，一直支持我的人，一起比賽的成員，還有家庭的信任都成為了我的轉折點。
②Q：作為IZ*ONE的一員你有什麼目標想在這兩年半中履行？
A：比起在舞台上感到害羞我想給大家展示我擅長的東西。我這節目中說過“我是缺少自信的人”。我想成為努力和什麼都做得好的金珉週。

cr.jujuchong_25

又黎呢句

原來兩本雜誌既中翻黎 一本non-on一本NYLON. 以為一樣

個時間點好似亂咗 明明叫嘢食嗰度有戴名牌 然後叫完嘢食又突然拎名牌出嚟話要比佢哋戴

你指f9?

Hook係咩

個twitter主？

係，見佢之前係fromis_9圖

咁耐冇追po變左波鞋飲酒po
Btw想一齊傾

兩樣都無研究 搭唔到嘴

?

你就是權F

對鞋了解多d比較好

了解得越多晒嘅錢越多 我想買好多鞋但係望一望戶口餘額就忍手算

呢個真 搵到對啱自己嘅鞋真係地獄轉去天堂 特別係扁平足

三對鞋，一對皮鞋一對波鞋一對出街鞋

出街鞋同波鞋係咩

咁又係

一對converse 1970已經夠做
四季適用 咩style都carry到

嚟緊對 UNION X AIR JORDAN 1 RETRO HIGH 好吸引
但係啱啱先買左對鞋

PS新手搞左勁耐

了解下唔買囉
跟上個潮流 搭到嘴啫

24小時置頂lm

好貴喎
娜榮巴上對買左咩

了解得多好難唔買
我曾經就係咁 入左深坑

正價 yeezy 350 v2
年尾一多新鞋出 會死人

係咪zebra?
我都唔敢買好貴 冇錢
淨係正價買左對triple white

我今晚幫手當值置頂

miss左eating show live 到而家都未有得睇番

e家都唔會買咁多
夠襯到自己想襯嘅衫就得

係 如果炒價真係唔買
不過下個月又翻貨
今次到 350v2 Semi Frozen Yellow
呢隊我真係麻麻

請問如果想著來可能跳舞之類嘅鞋有咩推介?

隻牛油色

腳寬加腳背高好難買鞋
我yeezy著us13都係夾住夾住

Yeezy快d去入手啦

Yeezy都係咁降價

見啲人著vans跳舞我真係唔明，硬到癲個底

我買返平時著個size

冇計百搭鞋
不過見到都唔舒服

着vans不如着cons

us13
我都係買uk11
睇嚟巴打隻腳好大隻

其實Adidas 同nike 已經可以

其實yeezy著落冇ub咁舒服

Lm

UB真係冇得輸
個人認為係最舒服

本身又高又大舊
好彩正常著us12
唔係係香港鞋都唔洗買

巴打真人一定好jeng
好想幫巴打

又高又大隻

我正常要us11 有啲再大半碼
係香港有時都冇得試
去日本旅行 唔去outlet 更加唔洗諗
腳大真係難買鞋

我都想大隻。肥底加易肥體質
如果見到nako真人懷疑視覺上大佢兩三倍

Ub即係咩牌？

us11已經易好多啦
我成日係鞋揀我唔係我揀鞋

Adidas ultra boost

jordan 最多大碼鞋 多黑人著
其他有啲牌子 亞洲區跟本好少大過46

屌我反而成條柴咁 想肥

唔知點解覺得3.0最靚

啱啱石家返上#15X，睇到大家對ub體驗唔錯

我個身形都係一個小毒毒

e家好平 1000內入到手

3.0 3間塊膠...

食極都唔肥

我買鞋從來都唔知點為之舒服，著著下會慣嘅心態，亦唔知自己有無扁平足

AJ個人麻麻，Reebok咪係最大us12但係佢嘅12會細啲
早幾年好興pump fury嗰時買咗sakura對黑雲，好緊勁唔啱著，著咗幾次收埋咗，但係宜家見sakura咁鐘意著又拎返岀嚟著，為咗同佢同款

個紋好靚 白色真係羸曬

為咗追星可以去到幾盡
著返pf

我寧願食極都唔肥
當你唔食甜嘢同肥嘢都唔識瘦先慘

3.0隻utility black用返實色膠靚勁多

不過個陣係好興 pf同furylite
Reebok係一哥

係 不過覺得白色用返膠靚d

等緊12月1 隻 ub og

食極都唔肥都唔係你想像中咁好

尾面個藍色。。

呢對增高鞋嚟啲女好鐘意著
等sakura幾時著新鞋我就即刻收返埋佢

Pf幾窄下
巴打幾年前買仲啱著？

仲未有麥記早餐...

Ub系列是咪唔防水?

4點先開始有喎ching

18歲之後就無發育啦
year1買宜家year4

基本上都唔防
要另外買野噴

但佢冇出呢 佢3.0塊膠好易黃

買野噴都唔係防得哂 始終係primeknit疏窿

等緊....屌...聽朝仲要番九點...

其實我都想買彩讌件thrasher hoodie

但你地講到幾高質，好想買來郁下用

不過其實唔係買白色就冇咩所謂

包你上癮

真係長期有人

直接M記休息啦

Thrasher啲嘢做工差，好快打柴
我有件Tee著咗幾次個領就鬆晒

聽朝返8點，宜家仲未瞓得著

行樓梯成日踩空氣

等我再google下，因為我有對只係著咗半年嘅Reebot ,太快買好似唔係幾好

唔同班廢老爭

你又唔post圖

現今大牌子sneaker唔計外觀個人覺得ub真係冇得輸
其次係93/17>pure boost>vapormax

落街食個早餐 再hea陣

日版啲料靚d
美版

巴打你應該都唔使瞓

咁夜都咁熱鬧

而且ub本新都算靚鞋
綜合價非常高

24小時通宵po

Mon post mon到眼訓
早抖啦各位

買4.0還是3.0好

千幾蚊好抵
對鞋鞋底好舒服

AI個綜藝yena同權F綜藝感堅好 轉數好快又有諗頭

僕街，好撚靚呀

我又心郁郁tim

4.0
3.0

仲未睇 一陣睇

1.0係最靚 近排有3對復刻

我都係睇到啱啱頭10分鐘only

屌好想快D到週末，落mk睇下
追追下星追埋鞋，咩玩法

係喎 一生巴可以留意下
不過價錢就貴d

豬扒蛋扭扭粉 新野

一生巴可以順便去信和爆碟

呢個po 好邪惡

好 我認撚住你地幾個先，引誘人入鞋坑

屌

你諗定你食完點挨到8點仲好

睇韓綜
追番啲ione 中字 應該差唔多

好想傾，但我都要訓了

Noted ub3.0 或者ub1.0復興版

每日著黎番工中 舒服好多
但出街就少著

你地已經到左極限
係我菲讌發威既時候

咁出街多數著咩

SLEEP IS FOR THE WEAK

ub一街都係 唔鐘意撞
要我數就好難數

Shawing巴跳舞著咩多 ?

跳舞人著vans係因為夠貼地 大部分跳舞練舞要好著好練都係著平底鞋 唔會著air氣墊or 踭高既鞋 例如air max
跑鞋都ok 但d布面料跳舞唔算最適合

雖然AI個節目係有d尷尬 但搵鍾旼黎帶算係好錫佢地
Style又唔會好似虎東咁chur 而且有一樣野比虎東大神好嘅係佢本身係高耀太主音做過歌手
見今集都講左唔少道理比新手們

白色出街好jeng架

Ub我買撚硬

巴打一定係個鞋痴

其實冇咩大所謂 冇唔方便就ok
練舞既人 好多都會平底鞋
freestyle 既 好似popping hip hop breaking

比較多數會簡呢d
跟老師上堂 果d通常有款d會著得靚d
大多簡呢對 因為呢對著出黎唔會太薯又百搭 跳舞d人 最鐘色彩d d衫褲 呢對好襯唔洗煩

我對對ub都係白色

Old skool真係百搭 輕鬆上手

咁玩唔掂
買ub算 最多買多幾隻色

最多我再入多對shawing巴上面講果類

覺得除左白色 其色都可以收下皮先

買買買！都買都買！

他

Old skool 450入手 平價之選

咁買隻白色 先再睇有無靚色
重點係要搵到讌著咩鞋 我要男裝

舞鞋LM

對3.0白色 比我著穿左 買左呢對
運動家 999蚊 番工正

有D期待佢地今次隻碟

Shawing 巴打返工都好多郁動?

新風格

着對舒服嘅鞋返工 好爽㗎

唔太鍾意佢d點點

冇得坐 腳會好大負擔 air max都會腳痛
boost底冇得輸 又好打唔會咁易鞋 鞋面會爛 個底唔會爛得到

係21聽得多佢唱歌都唔知佢係真係唱得咁差定扮野
雖然高耀太都係聽申智

我坐著對電腦對成日，唔洗郁咁滯

我都支持你買ub 好野真係要試一試

大家同心一齊推ub

我推羅高恩

今晚咩事 chaekura霸佔左twitter

聽講村重被畫係淨低既空白位度

都係訓陣先

應該係扮野掛 但睇佢D綜藝份人應該幾nice
有佢lead住應該冇問題

訓得一陣個感覺仲衰過唔訓

唔好再遲啲先出

5月既都仲有,呢d小野啦
btw就天光都仲有人

好似又岩喎...

9點番工 仲瞓到咩？

就嚟嗚金收兵

Twitter大量彩櫻gif 要先好開

瞓

我番10點 點算

返公司訓

差唔多時間又到第二d人上水

今日不葉禮

唔想返工

好舊既gif

支持我讌攻蛙

畢業快樂
畢左就要做社畜

閒日都咁多夜鬼

Thanks
都做咗一排嫁啦

不葉粗卡

兔仔

個個都負皮油Bsticker

而家冇人深夜入嚟開戰

整個fbi verison

好耐之前嘅事 好似係未宣佈專任之前
其實cap得圖出嚟畀大家睇 就知櫻花有幾鍾意彩燕

有邊個想返 想瘋狂玩

早

覺得係因為櫻花瘋狂曝光彩讌
所以彩讌以為自己係櫻花既only one

返到公司

我要返工
我好鍾意返工
我愛我老細

我好鍾意我老細但我想訓教

正，一朝早要返工，精神

鍾民係兩天一夜雖然成日都鳩鳩下，但佢真正身份其實係歌手
仲以為係孝淵去見佢地添

訓過龍遲左幾分鐘添
今日天氣好適合係屋企訓教

我都係白色 結果因為唔想整污糟好少着

真係痴線 睇吃播replay 開頭自我介紹
連之前停嘅間隔都俾其他人耐啲先開始自介 想特别d？

正你個頭
捉你入青山啊拿

正呀
多謝介紹
especially跳shuffle咁高friction嘅舞
呢對鞋好正

發夢自己射波
但真實係返左工

今日1250有dispatch vlive喎

奶粉嗰個?

元嬰嗰個女團忙內

終於有replay 但係返緊學無WiFi

上呢個po冇wifi好大獲

feel到你準備圖海

屌...好肚餓
點解呢d都要整gif

岩岩睇返個食播好悶
我都係鍾意上次果個形式多d
呢集太正經好無聊

啲芝士都未溶就食

好似有人問左權F正名....

好兩極化，鐘意櫻2人一個就唔識佢，一個就等到口水都流埋

你講清純強姦櫻個次?

181103簽售會repo
推主：你喜歡咲良的什麼特點？
惠元：她的臉蛋和個性
推主：梅根仍然不是個（女人）嗎？
惠元：不，不是！但最近我最初發現時有點不錯……
©®fuji_itsuki

唔係好明咩梅根

melon週榜 2018.11.12 ~ 2018.11.18
19 (↑3) IZ*ONE La Vie en Rose

強姦櫻個

所以都係得20個人

咁大棵嘢塞入口

181118 Team8 Facebook
你好！我是山口縣代表下尾みう

這次來參加越南活動的各位！真的非常感謝自從經常在SNS的留言裡看到越南語以來，我一直很想去越南😭這次終於如願我很開心🇻🇳❤️
此外，我參加了「羈絆長跑」，雖然過程很辛苦，還是很高興地跑完了。
長跑過程中，語言壁壘彷彿消失一般，無論是誰都熱血沸騰地為我應援，感覺與越南朋友的距離縮短了。
在越南觀光時，當地的大家都很溫柔，印象最深的是拉「人力車」的大叔。
他說了玩笑話，把一起乘車的濱和我逗得大笑，還對我們說「I'm happy」當時對這個人很好的大叔誇了一通「GOOD BOY」🤗
還想再去越南！

【instiz】矢吹奈子能把雙眼皮變沒的個人技

下尾美羽🐱
181118 越南機場後記
cr.lyngn2911
翻译：仙草

고맙다

replay無字幕嘅屌

佢渣翻
梅根 = magane（日文）=眼鏡

我已經污糟左

都唔知佢地收埋咁耐段片搞過d咩黎..

上次互動好睇好多

中字本身都要等一陣
等英字or字幕組

清純係主角
順便挑逗下櫻

nonno雜誌採訪問題
①把自己比作動物的話？答：烏龜。我覺得自己像龜兔賽跑故事裡的烏龜那樣，雖然跑得很慢但是會努力堅持到最後。
②問：只能帶一樣東西去無人島的話你會帶什麼？答：雖然比較困難…但還是希望帶恩菲姐(笑)。權姐既會照顧人還很靠得住，有她在的話我不僅不會害怕，還可能更快地找到逃離無人島的辦法。

個po主未譯晒

就拿兩次熱帖舉例，韓國人是真的習慣性講你鍋是打나 코而不是야 부 키 나 코 ，所以真的真的沒必要因為那個榜就覺得奈子韓國人氣怎麼樣怎麼樣了額[微風]翻個牆逛逛你奈的dc還有各大論壇就知道粉絲路人都是用的나 코而不是大費周章地打야 부 키 나 코 ，sns除非是站姐發飯拍會打야 부 키 나 코的tag，不然平時說話都是打的나 코惹，沒必要糾結太多了也沒必要看輕自家

好認真 佢講緊之前我話個垃圾榜點解nako排名咁低

正常jline點打都好難成日打連埋個姓
大佬咁長...有幾何打晒全名

像宥真和柔理的結合體

佢兩個幾時結合左架

181119 밋앤그릿 퇴근길
權F x 吉

又咩事啊

就爆lm

娜油真

大陸都係打小櫻花多
好少打全名

個榜其實都係打飛機用, 唔洗咁認真呀

字幕組都係將vlive d字幕壓制再上傳

其實三個日本妹都係直接叫個名多過全名
如果咁計SAKURA全名都排咁高都幾得人驚

小櫻花都好長
叫櫻

起身又發現置頂

正常都係櫻最高
個個fancam都係最多views

一起身就見到大直路

直路

除左第一叫有小小用外
其他排名係俾Fans打J 用
路人根本唔睇

第一女版GD

女版GD 音源霸王

全身都是香奈兒

個mv廿幾套衫仲要貴野,真係痴線

大家直路收哂步

岩岩先睇W1新歌MV
痴線...成班仔都瘦晒,金在奐係連夢與希望都唔見埋
睇返我地班女,除左一兩個仲KEEP到之外基本上都...

櫻花廚藝相關

瘦哂
izone日日都食炸雞雪糕

又講多次

櫻花既生活習慣真係非常好
越睇越鐘意佢

格又好
諗野又成熟
又靚

Nako肥到好誇張

其實幾佩服佢地幾忙都會煮下飯執下屋
除非放假,唔係都好小自己煮飯食

以後佢結婚生仔既話個小朋友唔會變恐龍, 應該會好乖好聽話

今日既？

日本妹 賢良淑德

推